有冇人痾屎出黎個下會呻吟一聲

好似比人拮左下囉友咁

樓豬M底

死基佬

你應該柯到一半 縮返入去 再柯再縮 咁咪仲high囉

給果覺得唔爽點解會日日痾屎

你係唔係鍾意忍屎

地心吸力問題縮唔返入去架喎

有 然後自己聽返即刻扯左

點自己聽返

屙尿都會 放屁都會

偷偷地放先正

gay派

錄低慢慢丁

正想講

聽講男廁廁格好多啊啊聲
好似開緊gay party咁